台妹林逸欣好撚正呀！

條女樣又靚
又識唱歌玩樂器
對腳仲要正撚到

唔其他野
未見過腿形靚成咁

巴打識貨
正撚到

對腳真係癡線靚 無邊忽肉係多餘
論音樂 好欣賞佢嘅小提琴同鋼琴

第三張圖癡撚線

無左當年上我猜個種清純質

已經唔係處

我地黎欣賞啦 又唔係食到

好撚想跪係度比佢對腳夾住

影多啲側側地嘅角度嘅腳相就好

巴打識嘢, 我由佢上我猜開始J到依家

推

欣師

10年前喺youtube自彈自唱舞孃個個？

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T
[url]
[/url]

香港大把呢種靚腳